今天不小心把心愛的鼻毛拔斷了

今天不小心把心愛的鼻毛拔斷了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現拔斷了的鼻碎毛
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去洗乾淨手
再為其拍照 這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
拔斷了的鼻毛
是我今天看過最美好的東西
而我屁股著地的那一聲
是聽過最美好的聲音
原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

爆裂鼻毛拳

Luv u